全力支持警察向所有醫院發起不合作運動

個個入醫院前都要搜身同登記身分證，包括由白車做心外壓做同救護員都要，等班醫生護士知道咩叫阻住佢地做野

睇死你班垃圾偽進犬唔夠膽咁做嫁啦

屌
支持全港警察罷工

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

係英國

係澳洲

外國勢力

Push